[2019 JUPAS] JS8361 ICT 揮手區

有無人今年入咗JS8361 ICT?
小弟開咗個tg谷

一齊入去吹下水

有
唉 入左垃圾科
巴打 去唔去新生註冊日？

去吖

tg傾啦

終於有人開聽人講呢科冇乜女

我入左呀
有冇手捉聽日一齊去

最低幾多分入